\documentclass[norsk]{article}

\usepackage{hyperref}
\usepackage[
type={CC},
modifier={by-sa},
version={4.0},
]{doclicense}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array} % for m column type
\usepackage{booktabs} % For better-looking horizontal lines
\usepackage{caption} % To add captions to tables
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}

\newcommand{\avvikNummer}{06}

\title{Avviksmelding \avvikNummer \vspace{-1cm}}
\author{}
\date{}

\pdfinfo{
	/Title    (Avviksmelding \avvikNummer)
	/Author   (Jacob Dybvald Ludvigsen)
	/Creator  (Jacob Dybvald Ludvigsen)
}


\begin{document}
	\maketitle
	\pagenumbering{gobble}
	\newcolumntype{C}[1]{>{\arraybackslash\raggedright}m{#1}}
	
	\begin{table}[!h]
		\centering
		\renewcommand{\arraystretch}{2}
		\begin{tabular}{C{0.3\textwidth}|m{0.24\textwidth}|m{0.1\textwidth}|m{0.2\textwidth}}
			\toprule
			Bruk av maskinlæring i rovviltforvaltning / landbruk & Meldt inn av: \newline Jacob Ludvigsen & Nr.: \newline AV\avvikNummer & Dato: \newline  19. mai 2024 \\
			
			\midrule
			Beskrivelse & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Programvare og system har ikke blitt ferdig utviklet} \\
			
			\midrule
			Årsak & 
			\multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Forsinkelser og lang leveringstid på nødvendige komponenter hindret oppnåelse av ferdig utviklet programvare og komplett system innen de gitte prosjektrammer.} \\
			
			\midrule
			Konsekvens &
			\multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{
					Avviket berører alle milepæler fra og med MP05 til og med MP10.\newline Prosjektets tidsramme er ikke fleksibel, og Milepælene vil ikke oppnås innen prosjektslutt. Uten en komplett programvare og helst et komplett system er det ikke fornuftig å bruke tid på å teste systemet under reelle forhold. Følgelig er det ikke mulig å evaluere testingen etterpå. \newline Alle fem milepælene må registreres som "ikke oppnådd" i Sluttrapport}\\
			
			\midrule
			Liknende avvik & 
			\multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Ingen liknende avvik.} \\
			
			\midrule
			Tiltak & 
			\multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Registrere beslutningspunkter BP03 "Testing", BP04 "Prototype", BP05 "Trening av maskinlæringsmodell ferdig", BP06 "Testing ferdig" og BP07 "Ferdigstillelse"; som lukket med heftelser.} \\
			
			\midrule
			Kostnad \& ressurs & 
			\multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}
					Disse resultatmålene oppnås ikke: Egenskaper (E)5, E6, E7.\\
					Dette resultatmålet oppnås bare delvis: E1. \\
					Disse resultatmålene kan ikke verifiseres oppnådd: E3, E4, E8\end{tabular}}\\
					
					
			\midrule
			Tidsfrist for \newline gjennomføring av tiltak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{19. mai 2024} \\
			
			\midrule
			Tiltak gjennomført & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{JDL, 19. mai 2024} \\
			
			\midrule
			Godkjent internt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{JDL, 19. mai 2024} \\
			
			\midrule
			
			Godkjent eksternt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{ } \\
			\midrule
			
		\end{tabular}
		\label{tab:avviksmelding_\avvikNummer}
		
	\end{table}
	
	
\end{document}
